點解香港買車冇得lease

一定要買斷咁on9

小農dna?

點會冇
你去大昌行網睇吓

冇喎

上會

你講呢D?

財務/銀行開頭做起financing (永亨/英利/日立)，因為source of fund成本低，可以穩賺你息
Leasing 要有service centre，銀行唔識搞亦唔會搞，risk太高，再加上香港人守舊 所以

但依家有廠既財務加代理service，係岀車量跌緊既時候岀現

不嬲都有HP同leasing

同埋淫孚個3年保證plan咪正宗leasing 囉